香港民主人權法案 會唔會 禁止黑警使用美國銀行系統

到時黑警家屬冇得申請信用卡 現信用卡取消, 如果而家喺卡冚卡 會唔會破產呢？

禁止黑警及其家屬進入美國金融體系都係好基本， 我建議最好當佢哋一入境美國就即刻扣押佢哋去關塔那摩灣基地。

同時向香港抗爭者提供一切支援，包括軍火同軍事顧問訓練